香港人全版廣告再上英國報紙

Proud of you bros!

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

（有圖）英國報章「中英聯合聲明」全版廣告